其實點解發生完六四都無人出黎嗌反對民主回歸

仲要比屍徒華出黎帶頭